椰青

話說去完秦國飲椰青
返嚟之後成日心思思想飲
但餐廳d 椰青貴到hihi
咁飲都唔是辦法
同埋好多樽裝椰青水又好fake 咁
想問吓邊度椰青係好飲同埋平d
就算返屋企自己扑都okay
Thanks!!!!!!!

生果檔點會冇

生果檔個d好似都唔平
哩道唔係秦國我都明冇咩可能會平

你都知椰青係秦國運過來呀！而且仲要飲既人唔多(我指自己買一個飲)，所以想平都幾難

咦 我聽過批發買一箱都係十個椰青到 如果可以雪到一星期應該飲得晒